[網戀L]就算幾夾係咪過唔到樣個關就完？

我地情投意合 終於決定見面
但我好驚自己個樣嚇親佢
起碼我覺得見完 如果佢覺得失望 我地會少咗交流 感覺會唔同曬

相都冇睇過？

Do u feel right

如果佢係暗瘡大肥婆 你咪又係冇哂feel

咪咁痴線啦

交換相先？

你係想發展落去就始終有見面既一日架啦
之前同你有一樣諗法
雖然有交換過相 但怕出到黎會失望
無論你或者對方都可能會
果時傾左3個月度
驚時間拖得耐左對段關係冇好處
所以最後都約左出黎
大家唔係靚仔靚女 但互相覺得順眼
第3次見面就正式一齊左 依家啱啱一年
結論係你不如諗下點執正自己
乾淨冇口氣體味依啲基本野啦
第一次唔好亂咁同人有身體接觸 留個好印象
祝你好運啦

我都係咁
張相靚仔過本人太多

貨不對板 退貨好正常
落得ps裝甲呃人預左啦

第一印象好緊要
如果對方望到你順眼
有眼神contact 嘅話就
唔要就冇下文

冇相都出黎?

戇鳩鳩
未見過點知夾唔夾

見面如果唔合眼緣就會由夾都變唔夾